仲唔肯停每日150個新移民，係咪要香港人死晒

每日150病原體

就係想無哂香港人

係
中共留島不留人
除左中共共產黨 全世界既人都係condom